一人一張你既iPhone Storage

我先

用左就黎四年
相簿得30GB算係咁
利申無買iCloud無backup開

好撚型？

買新機時 轉移資料,100gb駛唔駛3小時？

唔知點解覺得呢個留言好好笑

唔夠你

謝

渣架

64gb 用左16gb ,但仲係心郁郁想再降低

PB
點做到

夠用 用得舒服就好

有冇買icloud?

沒
黎緊換新機考慮緊買

成日強迫症發作，見到16已經覺得好多

可以考慮買啲比呀伯用嗰啲濕鳩touch mon機
又可以慳一筆

用開iphone 返唔到轉頭用濕9機

準備迎接硬食128gb年代啦你都係

而家部8 plus 仲係好順

6s+

咁你會換12？

Pro 128 la
添多少少唔驅

係啊，起碼都用幾年

Pro 起碼8000幾

唔好學我
我分期撚黎

部X有256gb
但長期都load唔到仲有幾多位剩

已使用26.3gb (共64gb) iphone 8+

Hardcore user

一陣唔見。壞機咪仆街

唔明點解可以用到咁多 32gb已足夠.jpg
周不時backup 無用icloud

Mac?

Future proof

都係所以手機無乜特別野 最慘已經係啲whatsapp record

何苦出512

真係要backup電話突然壞咗就

入av打丁啦

至從入左d tg gp down下片用得好快

一人一張你既iPhone Storage

下一部要買512

想上pro256

iPhone not Android

巴打肯定好fit
秒秒鐘都有health data

一人一張你既iPhone Storage
唔係一人一張你既手機 Storage

下部可以買返128

你贏，我用咗23GB
利申：全部檔案放在Google Drive、Google Photo